油塘今個週末有市集幫義士籌錢

有60檔手作/二手貨，無TB大陸嘢
話會捐收益30%俾星火同盟，有啲檔直頭索性全部貨義賣。幫就一定唔夠直接捐/籌咁多㗎啦，但見佢地之前都搞過音樂會幫手籌錢，有單有據算係咁啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線